下次講：我係林鄭派嚟

如果下次發夢，啲藍絲市民過黎屌我地
可以講：我地喺林鄭派嚟！
令佢地明白始作俑者係香港政府！

Ps:尋日發夢有好多街坊支持(大部分都係叔叔嬸嬸)

多謝你地，你地嘅支持令到我地知道有好多人仲撐我地

0809-0811和你飛，機場見

推

唔好吓吓屌返人轉頭，要智取，得民意

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

機場見

要贏輿論

高汁，要帶出林奠係原頭呢個訊息

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

十連

Up

Push

I go to freedom by fire

Fire on winter

幫推